點解微辣咁出名，但馬介休無人識

馬介休無論題材，人材都屌打微辣
微辣搞笑短片係好笑，但係好似都係個幾個笑點，加上除左豪dee其他人都好似係隔硬睇稿出黎搞笑，咩霍哥睇到我好尷尬。

馬介休女又靚過人，仔又好笑，片又有新意。 之前整左成個遊戲系列出黎真心睇得出好用心。

利申非打手，只係想多少少人識馬介休。
同10個fd講9個都話唔識，1個好似睇過

我識呀

兩年前已經冇睇微辣 好on9 夾硬黎 豪dee好tryhard一啲都唔好笑

龍哥

歡樂旅旅旅

小太空人

馬介休fans 報到

一個番工咁拍
一個成班fd低玩到盡
高下立見
不過據本黎計其實微辣以前真係好好多

淨係睇馬介休無睇微辣 鍾意呢啲小製作多啲

個片頭音樂係我個腦都響既

淨係睇bobo

淨係睇馬介休
人物同性質吸引

點樣加入馬介休

其實真係好用心睇得出
偏偏就好少上熱門

Vivi都好正

d女正到
Vivi 同 Bobo

我都好想去出糧食好啲

亞視

Mary都唔錯，如果你係中意細細粒個類

前面果D好笑 龍哥角色上好重要
其他人亮點不足 芊華定位唔錯
主要靠編劇

如果冇左龍哥 未必睇

歡樂旅旅旅係幾好睇
但次次上大陸

有次無端端click入去佢地嘅片黎睇 睇下睇下又覺得幾好睇同搞笑

subscribe 數少得可憐

去香港食特特多麻

我估最主要係錢嘅問題記得有拍過香港

我大你兩隻腳

我覺得黑gap 同rico都好笑
無龍哥負責輸係差啲

佢地自費既黎一次香港夠去幾次大陸啦
好似上次黎香港船飛都幾錢

所以真心想幫佢地推介下

龍哥 黑gap 靚仔達 花華揚

經理人rika幾靚女
Rico幾靚仔

你係微辣老世定股東，如果你問點解m記多過kfc係咪想借m記上位？

微辣完勝

我都中意馬介休，但係黑仔達又唔好笑脾氣又差，四子最唔玩得應該係佢，其他三個又好笑底線又低

bobo靚
vivi好假
ok好睇不過有 d.嫌佢地 d片太長
同埋而加微辣都參考佢地拍 d遊戲片

gapgap
有佢同龍哥好好笑

bobo真係好好 j

I love 梁子龍

遊戲片馬介休真係領先
微辣遊戲片好似想曬女禁

我識架支持佢地

求下連登唔好吹捧馬介休

馬介休花姐Bobo都好正
重有Mary細細粒好得意
芊華大食妹

得罪講句 馬介休啲人講廣東話講到好似蝗語

圖又冇張link又冇條，好難評價喎Ching

咩微辣 ？

見到你咁熟有啲感動

喺花姐啫

係咪我問題，點解我覺得正正常常

得罪講句 又以為香港人講既廣東話最正宗？

要數缺點就係太奶共

芊華真係嚇死我

有圖有link又比人話打手，我打個標題都有人話借微辣上位。
如果你有興趣咪上YouTube ，揾馬介休是但簡條片睇下，都係3個步驟，簡單過你上蘋果睇安心偷食啦

花姐

馬介休真係驚

鎔兒寶寶好正

花姐係咪黐脷筋定哨牙

識貨呀ching不過好似有男朋友

唔打微辣個名我諗可能冇人入嚟

話馬介休啲女正嘅平時係咪食開屎

馬介休辣王華俊

馬介休真game真係好正

馬介休同微辣邊似香港果啲group咁有你無我
鎔兒個男朋友係微辣做導演架

Rico做創意總監啲橋係幾好笑

霍哥都尷尬？你on9啊？
利申中意同睇開馬介休多
微辣淨中意加蔥、豪dee同霍哥

你識佢地？可唔可以問下香港人有無得客串玩真係game

芊華好cute

對唔住師兄你有料食開上菜

好想佢講嘢講快啲

Bobo咁都唔正？
花姐都係眼袋大d姐
Vivi

旁白把聲

兩舊屎

入門可以睇小太空人條片
成班fd可以咁玩堅好笑

玩得但真係未算正
最多係gfable

得龍哥同華浚好笑 其他一般

芊華+出糧系列

真係唔知，rico句過橋咪線笑到我

咩黎

連登大把人識

打手就打手啦仲咁撚串

講故事比賽笑到我仆街

兩邊好似唔係好啱 有時睇馬介休都見到抽微辣水
睇華浚請食飯食辣嗰條片就見到
食野問個女仔食咩辣
個女仔話微辣吖
之後成班起到笑
之後華浚又補句微辣你食過吖 唔啱食咋嘛

Vivi好正

本身中意睇煮食片所以睇過霍哥約啲女仔整野食，佢啲gag真係睇到我好尷尬，可能我反應差啲唔識笑

Hello無圖

唔識
啲女得?

真心幾好笑 無咩底線
食辣食檸檬
食冷麵全餐x3
車仔麵圈一行
一碗500幾蚊
笑撚死

澳門垃圾都吹捧？
低質到on9

旅旅旅正呀
但如果香港group去新界以北玩呢啲實俾人屌到反艇

我覺得花姐係化妝正常啲，我中意既係vivi同鎔兒寶寶

花漾壯男

唔知有幾多人係因為微辣先入黎

海老海老海老

馬介休好睇d
不過出糧食貴d又好似有d廣告成份

化妝最好嘅緊係華浚

我fd係咁叫我睇馬介休
我睇過幾集覺得悶到傻
豪dee自己開channel果d好好睇 微辣official channel唔好睇

如果我係打手，圖都無張真係幾唔專業，我又無叫你去subscribe 佢地，我都係討論下

Vivi bobo

龍哥同凌永豪

無人投資

因為馬介休冇連登仔反

過橋咪冼

我反而覺得係華浚笑個後製係微辣跳槽去馬介休

我識
正好多

我知華浚有mon post
幫手反映下拍 真係game2
你好靚仔 今晚入埋條尾數俾我

想俾花姐瘋狂黑我面

對唔住可唔可以介紹下有咩好睇既香港youtuber
唔係串，真心問下，唔洗下下禁偏激又垃圾又吹奏既
吹捧係咪蝗語between 因為我講開吹奏

睇過特特多麻

一日有連登仔讚都唔會紅
因為呢到逢紅必踩

華浚快啲去挑戰特特多麻
同埋剪片剪快啲

可唔可以同龍哥反映下我想同佢影相

一直有睇，應該仲早過你，我接近佢開台就追

馬介休高質好多

係咪一澳門就屌

上次係澳門船屋食過馬介休 味道唔錯

黑gap個反應

早排開始有睇
好多都好似自己fd圍內玩遊戲好有親切感
有條片係玩射龍門有個男仔大大力撼頭落枱笑到我仆街

Bobo先假最憎睇bobo

巴打中文拎U?

琴晚過左黎香港係鯨大做嘉賓

Hello moto
女呢！！！
冇圖好難有人識

我真係年頭先知，發現佢開左陣都無咩人知

最鍾意睇龍哥輸

Bobo好撚正
有次落老蘭見到個女仔好似佢 問佢係咪youtuber佢死口都唔認

佢男朋友咪微辣個編劇定導演

但係都有啲技窮
同埋啲片太長
微辣確係營運得有系統好多

我都想食，真心之後先知馬介休係食得

哇 創作總監呀

樓主又中意angela 又同我一樣睇馬介休
bobo好正

VIVI做SP 花姐做老婆

政府有資助嫁

次次都輸

芊華最正 勁可愛

花姐最正喎

Bobo有啲假我覺得，好似港女

食舊你

最鍾意Vivi好靚女

bobo

食窮你打錯對唔住

Vivi 正撚到

仲有仲有 叫黑gap繼續拍gapshion
勁正

好似係靚仔達

少左岀現

猩猩結左婚

龍哥係台柱

講錯左, 花姐好假
d反應次次一樣

Bobo 其實唔太靚。。
Mary最正

睇狼人果集好似講佢地係一齊既

依集花姐好正
同時bobo好狗
好有對比

兩個原本都冇睇，早排睇左馬介休先再去睇微辣，馬介休接近追晒，微辣睇兩三條就唔想睇了，馬介休有種中學feel

個蜆肉湯又係勁正葡國本地都冇澳門啲葡菜咁好食 人地特登調過味啱亞洲人口味多啲

但佢好玩得喎 飲洗腳手 癡撚線

少壯不努力 老大凌永豪

你睇下鎔兒個ig先 好多放閃相

霍哥d gag係真係on9

兩個都有睇

但係睇得出開始無咩貨
Game玩唔到咁多次

開始揚game （抄唔緊要 但唔好笑）
Inside joke 窮了 開始唔好笑

係出糧食好d好睇之外

希望佢地可以突破到
一係加人 / game 要有突破

微辣真係得啖笑，唔知啲片講乜懶搞笑咁，好似拍來自娛咁

芊華

有睇
過年仲去埋行年宵

呢個食野真係勁...

講錯, 澄清番 vivi好正, 我想講花姐好假
vivi無得輸, 跳舞又得意

我知你地有mon post
可唔可以加幾集狼人殺

比果集fake起左添

認真每條片都幾好笑, 我有時候無聊都會翻睇是但一條片

據本
支拼？？

有d野係餐廳入面唔方便講既

你用而家既微辣同而家既馬介休黎比較梗係唔恰當啦
微辣已經上左軌道 成間野前中後好似70幾定過百人
馬介休我諗30人都冇 梗係聚焦係一小班人玩遊戲
你見微辣玩遊戲都係每次抽唔同人
藝人多 每次都有新鮮感

上左軌道 定位 模式都唔同
微辣官方以廣告/非廣告 劇情片為主 近幾個月多左遊戲系列
淨係 打擂台 春茗 聖誕party 由唔同參與者出片 都好好睇
幕前人人皆vlog咁濟
一班朋友去旅行 個個vlog 剪出黎都唔同
我諗呢樣野都幾難有團隊超越到

最正都係vivi 快d番黎拍啦

馬介休嗰啲先叫做玩uno

有個阿達懷疑佢係弱智
直情表達能力有問題唔知點解咁耐都仲係到
vivi好正

微辣個的士文阿清

Vivi好

Agger
花姐先正 玩得最放

VIVI夠膽素顏開IG LIVE
而且唔化妝都好好睇

馬介休元祖四子黎
Rico 黑gap 龍哥 猩猩達
前身叫花漾壯男

點解一樣都係澳門人
微辣差唔多條條仔講野都有鄉音/鬼食泥/口窒/好lur
e.g 雞wing 雲吞 豪dee 霍哥
佢地個黑人講廣東話仲流利過佢地

馬介休個班仔就完全冇呢d問題
個個口齒都正正常常
(女既話最多都係花姐有d鄉音)

微辣係咪專請d語言障礙既仔
話哂都叫半個公眾人物
好心就上下d語言治療班糾正下啦

我買起你兩隻腳

靚仔達個猩猩講人話幾好睇

猩猩達老婆出現過啦，好似有集facebook你叫佢做係打佢老婆一巴

凌永豪
呢句有聲
我係由阿誠玩uno玩到要寫十一日日記記錄自己十日朝朝0630起身仲要三餐食長齋開始睇

我太遲睇，希望下年佢地仲去塔石，我同老婆都好中意佢地，想新年去拎rico寫既揮春

樓主叫人睇又冇圖

無圖？

之前未睇過 見你地講到個bobo好靚 一睇有幾靚 講到咁撚誇張

都有趣嘅 有啲位都幾好笑

睇芊華食嘢

馬介休係澳門最大既敵人？(兩個字)

雖然我唔知微辣開左幾奈，我只係覺得點解馬介休都開左一段時間都唔出名，大家都係澳門YouTube 一大班人 ，又唔係話比較既

自己

馬介休大部份都係玩game, 所以咪無微辣咁多野睇

d仔黎講，馬介休入面大部份都有讀大學（雖然澳門既大學廢，但有讀好過無），對話內容同笑點都高質d 啦。
相反微辣係就係出名，但個個都無里頭，戇居居派膠咁。

女就唔講啦，都係攞黎J姐 真人其實都普普通通，靚但未去到哇一聲

利申：兩邊都會睇下

一開始係雞wing搞笑先

陳潔恩好正

我由買起你兩隻腳開始睇，佢地同小薯茄一齊拍好正

市場係睇需要，既然已經有一班人做緊小丑，就自然唔需要第二班

我覺得好好笑

仲要有找數
笑撚死

Rikka*

bobo 花姐已屈機

正解！

我係後期先睇，抽黎抽去都係吳業坤真係笑到我肚痛

全部都係澳門嘅youtuber

Mary好似TAMAMA
鎔兒 芊華 真心高質

鎔兒寶寶

鎔兒最正

華浚係咪有mon post
想同你地團隊講
你地既片好撚好笑 笑位好自然唔夾硬
由你地史上最...遊戲開始睇
玩得好放 飲洗腳水 小太空人
支持你地 搶先看

馬介休個幾條仔真係本身識咗好耐
十年前佢地啱啱出個時個組合名叫花樣壯男
本來係有五條仔 但其中一個因爲衰咗某啲原因就冇再一齊玩
想當年佢地五條仔玩即興劇真係玩到出神入化，好羨慕佢地嘅急才

啲打手味好撚濃
個人認為 有啲好睇 有啲麻麻地
例如個啲作故事接龍個啲真係麻麻地 頭一兩次睇都ok
睇耐左就悶
再睇耐啲就覺得好冇誠意 十分鐘就拍好一條片咁

特特多麻

據本 低玩 番工

utube有冇佢地D show睇下？

Bobo死個臭雞格出哂嚟
鍾意花姐玩得
芊華雖然講野怪怪地但大胃王特輯幾好睇

好撚慘，拍左咁耐都仲成日俾人叫錯個姓

Bobo做sp都還好
做女朋友就不了
Vivi iris 阿花好有gfable
我知華浚你有睇連登
希望你地拍多啲狼人

即興講故仔笑到痴線

華浚都好好笑
專職痴線佬

默為d片麻麻地。唔多搞笑

我識呀
馬介休好好笑又多橋

但係馬介休d女好似條條都有仔仔
不過係高汁嘅 澳門果d片 返大陸果d就

龍哥笑死我

in黑cap we love

澳門李光洙冇改錯名

打錯華浚

果個其實係衰咩事？
好似見過花漾出post劃清哂界線

豪大大雞排，我食！

梁華浚

lm

屌打微辣

黃潔恩

龍哥 華俊 黑gap 凌永豪呢四個夾埋一齊好好笑

佢唔係姓梁

Rico 龍哥 黑gap 歡樂旅旅旅好睇

讀寫障礙？

張國強唔係哥哥咩

三位都靚

好撚好睇 依排好似少左片

馬介休睇過一次麻麻地，微辣好笑啲

凌永牡蠣

好似衰行騙.

呢相相影得vivi同花姐都幾靚下
反而bobo被人影到......

龍哥=以前BOMBA KIBI個位

馬介休真係好正，之前成個channel所有片一次過睇晒
佢地去旅行真係好拿好笑

佢哋d賭片好正，全部都all in咁濟
食辣，兜包星，太空人

花姐好樣衰喎

早三四個月認識佢哋 煲撚曬所有之前啲片
但近期已經冇睇 好無新意

睇睇下都ok

華浚扮梅利號跑one piece run又係勁on9

咁多個 最鍾意佢性格

邊撚個馬介休呀

日日loop馬介休

成班男既最唔玩得應該係華浚
爛玩但個格又輸唔起

微辣D藝人有觀眾緣D
另一間D仔冇乜觀眾緣

認同馬介休高質D 除左我RACHEL BB

雲吞雞wing都唔掂喎

push push push
我愛華浚

次次輸撚左都要sidebet

D人無咁假無咁乞人憎
不過各有各好啦
霍哥 加蔥果d係有個人魅力既

近睇唔得

雞wing ok既 好玩得 派膠型
肥仔就認真麻麻 好似唔多出片
叫雞系列好似完左。。。

斐先達先好睇
佢加龍哥屌打微辣

紅左就會變架喇

玩UNO冚棉胎個集好正

我識 喺佢地得5 6000 subscribers就已經訂閱 睇到佢地慢慢去到宜家60，70k其實好感動

係咪認錯人啊。。華浚最撚好脾氣wor
rico就真係小氣啦 記得有集佢輸左 西面到仆街

馬介休好好睇

咁又唔好話屌打
但的確都唔差

兩個都唔識

出糧食好d

又用簡體字 又用大陸app
又用埋啲大陸用語
咁垃圾都好吹奏

04:34

其實真係呢樣最吸引 唔使大製作成本玩埋啲on9嘢 會諗起自己同班on9 fd

唔清楚有冇，因為都真係好耐之前

小太空人真係好痴線
笑死

凌永豪好靚仔，想瘋狂同佢玩game

係
之前ming 仔拍一集
連登都屌到開花

馬介休好on9

好似係毒？嚴重到係要即刻割席
講緊10年前係完全未紅未有人識佢哋嘅時候

miyo 都正 唔知有冇人識

華浚! 豪大大雞扒，你食！

Bobo有時好似幾靚 有時就怪怪地咁

最好笑係扮喜劇之王叫外賣嗰段片

華潑玩唔起
Side bet王嚟

龍哥扮走狗好似

黑gap rico 龍哥 猩猩達
呢4條友真係好撚好笑

唔係都有50幾k咩

我識 追開佢地啲片 我覺得高汁過微辣 龍哥黑gap好撚搞笑

有時會同香港個小薯茄合作
但就唔見mary同童童同時出現
想知邊個高d

龍哥真人幾高
Rico真人好靚仔

完全同意
利申：第一條片就已經開始睇

留明

影貼紙相幾好笑
扮忘了愛

馬介休個Miyo都好正 不過好少片有佢

....錯字多到

點解佢地啲片咁少人睇但成日會同明星合作？？

其實都我諗澳門黎講都多人識，但香港真係十個九個都唔知。

點解冇人講qq誠誠

我覺得華浚同佢地格格不入

BOBO條裙好撚短

呢個好撚高質

馬介休好好笑
不過好似好少囡

想睇多啲gap fashion
黑gap襯衫幾好睇

返工睇佢個樣殘到啊

華浚係無咁騎那遮

之前睇過講微辣既post 裏面有人講馬介休
上去youtube睇咗其中一集 係有笑位 間唔中睇一集還可以 成日睇就有啲悶 感覺似約班fd玩game放上網

想俾mary瘋狂掌摑

想人認識就好心post埋你覺得好笑好睇嘅片出黎介紹喇

馬介休夠癲，好好睇，啲片翻睇都咁好笑

咁四子實係圍內最熟，其他人始終都係後入，無咁熟係正常

Rico 唔洗見真人都已經知道好靚仔
好似某個AV 男優

上黎賣廣告 含撚啦

rico無眼鏡就無咁靚仔，但係華浚就真靚仔
不過講靚仔，龍哥先係馬介休第一把膠椅

黑gap係澳門電視台到做講波佬
把口真心勁

可惜矮左d

拍得綜藝次次同一個地點會悶 澳門又唔係大又冇咩特別 local平時都一係去香港大陸一係出國 佢哋邊有咁多資金出國呀 去香港都唔平啦返大陸真係無可避免

唔俾你含Rico 條撚

澳門人係中意馬介休多過微辣
微辣彈起左之後 當正自己明星咁

利申澳門狗

花姐最識打扮

華浚 龍哥 rico 呀達好有喜感

花姐好正

唔同style, Rico 啱我taste 多啲

可惜vivi依家唔拍啦

Vivi

好笑條撚

我覺得Miyo都好令
不過唔知有冇人識

個個啲樣核核突突 玩埋啲濕9野以為自己好有趣

我中意睇爆May Iris 不過好少出鏡

想知呢到有幾多個人上次有去mk同佢地隻揪
btw miyo真係正
但係好耐冇見

終於有人講啦

推到多啲人識

其實馬介休係澳門出唔出名，香港真係無咩人識
可能我班朋友咁岩無睇不過

有無花姐同Mary fans.?

雖然vivi bobo 唔差... 但花姐同Mary 正好多

黑gap

我都明唔係個個都中意睇，就好似我無咁中意微辣禁，不過講真個個都核突咩，有幾個應該大眾既靚仔靚女樣喎。

你點解唔早啲出黎講

more

呢個係盲點

睇芊華食野

老實講 同微辣比真係唔出名啦

但係 龍哥同rico就成日都做mc
所以身邊d人都會聽過下馬介休

凌永豪以前係咪澳廣視dj
小學成日聽 一直以為佢係d四眼肥大叔 宜家先知佢咁後生

馬介休youtube全部片都睇過
睇得出佢地幾過真frd, 所以自先咁好玩好笑
一班真心朋友一齊玩個種好睇， 唔係你度好劇本專登做出黎既片可以相比

btw, bobo我覺得一般，反而其他女全部正， 尤其花姐

淨係記得舊澳大好多event都見到佢地

點解唔怕

唔係掛...唔係睇人
微辣鏡頭角度 拍攝手法好好多喎...

咩係據本。。。

微辣啲片一條都冇笑過 但馬介休啲片翻睇幾次都會笑到仆街 高下立見

仲有澳門金鐘國

馬介休果d玩員唔係正職
微辣當自己係娛樂公司簽人番去
有分別就一定架啦

馬介休睇幾次都仲覺得好好笑
勁鍾意睇佢地
啊花好正 唔做作 貼地冇包袱

反而我澳門朋友冇人睇 香港都唔多不過起碼有一兩個

上次去黃大仙見過佢地，為拍野大大聲講野，同場既泰國人中國人都無佢地咁噪
拍既野幾好，連基本地方尊重來無，不了

就係因為角度問題就可以令微辣出名過馬介休禁多？

受眾唔同，微辣做微電影、劇本類比馬介休手法成熟，但係睇得馬介休都係鐘意睇佢哋成班fd一齊癲，有時都會諗同自己朋友咁玩會點

一個拍短片 一個拍綜藝
何來拍攝手法比較？

如果你講最近微辣啲綜藝
馬介休完勝

講內容 微辣最近幾條綜藝
悶到仆街 除左係有加蔥同霍哥好睇啲之外
其他都係垃圾

講剪片 成日loop入面啲人嘅特別表情
頭1,2次效果係唔錯 但每條片入面都剪幾次出黎就嫌架啦

但馬介休條條片我都起碼睇2次
內容可以話集集都唔同 唔係得一個方向
大家好frd咁玩得放
好似龍哥個小太空人計劃 邊個會諗到佢地可以癲到咁

依樣真係唔講唔知

馬介休年宵果陣佢地都好靜 呢件事值得商榷

上次旅旅旅Rico個過橋咪冼笑到我

姐係點，你係覺得佢地有尊重定無
唔知你係覺得佢地有錯定覺得佢地無問題

大可唔信，我之前連咩係馬介休係邊個都唔識，
係佢地個日大大聲話自己係「馬介休」先轉頭望，
人唔認得，剩係記得個日兩三個男既，有個帶眼鏡，去左借籤筒，個度大聲都算，到我去投籤，佢地係後面大大聲講投到乜，馬介休前景會點咁

拍影片要有聲明既，但加個咪收音就得啦，廟黎咖大佬，尊重下場合啦

連年宵都唔chur人 我覺得性格係好
上面Ching講黃大仙果單有商榷位

who?

所以不用分那麼少啦 橫掂佢地私底下都咁friend

我記得佢地食糖水影到達哥同3個女仔食糖水

Vivi開頭都覺得好正
後來見佢拍左幾套泡菜歌嘅片就
好尷尬

達叔明顯係同親戚或者老母去啦.
我記得哥D女都有返咁上下年紀

有個勁高嘅男仔之前都係微辣客串過，之後過左馬介休

我個人都覺得馬介休高質啲，微辣依加啲片一條兩三分鐘又悶又唔好笑，最後係咁而打句野/插個廣告就完依加已經好少睇

今日見到佢地新簽左條女，個樣勁整容樣，下面都有人屌話佢地係咁簽新女但啲片就越黎越差

馬介休最好睇係佢地啲懲罰 全部都講得出做得到 阿誠倒屎咁早起身寫日記啲找數片夠好睇

笑到標眼水

睇過一次微辣，覺得啲笑位好隔硬嚟
仲有啲歡樂今宵個種造作出嚟嘅笑位

總結：微辣狗也不屌

禁點解一個20萬sub一個5萬！大家friend不如分15萬sub比馬介休

vivi

咁

鍾意睇馬介休多過微辣
有時會專登去搵佢哋啲片睇 但微辣就有時facebook掃過見到先睇下

入面有個男好樣衰⋯
唔笑就咁已經難頂⋯一笑⋯⋯
無睇到內容 純粹樣接受唔到

啫係一個唔識佢地既人，要特登作段野出黎做鳩佢

六毫子咁有錢 成日搞廣告搞宣傳 依家食埋TVB條水 但出片密等於橋好快用曬 重本經營 係咁簽人 開頭可能橋高質 人有新鮮感又有幽默感 但之後一定會走下坡 或者夾硬整d笑點出黎 甚至翻炒
但馬介休只係求其租個studio 小本經營 出片速度唔快但高質片高質懲罰 又會出去旅行 到香港互動

係香港同阿bob一樣咁出名嘅女司儀

玩到阿bob即刻笠水

講真 馬介休d片翻睇率真係高微辣好多
微辣d片真係睇一次就算
反而馬介休d遊戲片 得閑無聊都會開黎睇

Do姐邊夠阿bob出名笑到我

點解唔可以兩邊都廿萬
所以魚蛋理論真係無錯

華浚啱啱出story有mon post
Halo加油呀 支持side bet王

龍哥 睇佢地啲片 次次都笑到仆街

我覺得中秋節嗰集最開心
依件事好自然 有種以前中學上同學屋企玩嘅感覺

如果係都真係佢哋有問題嘅 可能fd一齊出去玩太興奮 我見佢哋都會mon post睇有咩要改進 咪睇下下次佢哋有冇改先囉 唔使咁快判死刑

補link

我自己都起碼睇過5,6次
真係好好笑

馬介休

有冇人覺得微辣有買like買view
澳門人拍片咁多view

但呢d係基本尊重，我意外係現場係有幾團泰團同大陸人，但都無佢地三個人咁大聲
而且佢地未人廟之前已經好多人望住，都可以唔收細返音量，拍片係咪大哂

見過vivi真人真心假

原本微辣都係小製作 不過見佢地做得愈嚟愈好請到咁多明星都開心嘅

我意思係呢集
月餅嗰集都幾好睇

花姐 bobo

明白嘅 所以我都認同佢哋有唔啱 只係覺得可能係無心之失 真係留意唔到 可以嘅咪畀次機會囉當然你覺得佢哋有問題絕對係有道理

上次過黎香港宣傳校花 召哂成村男fans過黎送禮 之後開po話見唔到既男fans唔好唔開心又乜乜柒柒當正自己大明星
睇相靚 真人有陣薯味不了

Who?

芊華i love you

膠左 打漏左主角係Vivi

睇佢食嘢 好治癒
覺得佢好勁 點解可以食到咁多嘢

VIVI出左名之後好造作

more plz

剩係見佢YES校花嗰壇嘢都知咩事啦
而家直情當自己女神咁
試問其他女BOBO嗰啲都唔會做呢啲嘢

成日同男朋友一得閒就㩒馬介休啲片黎一齊睇

好靚

有無link之類可以睇?????

馬介休故事接龍次次笑到肚痛

其實我幾like凌永豪

有集影到達哥同兩條女去食糖水

梁子龍>豪Dee
黑gap=加蔥
其他人太廢

幾好笑 keep住有睇佢地啲片

龍哥真係天生喜劇樣
襯衫果集可以難得可以唯一一次兩個幫佢襯出黎都樣衰

豪dee d 片勁尷尬

業餘局限
黎香港忘了愛果次要接完龍哥收工即刻出發
次次都係最盡兩日一夜去得幾遠
不過set d任務好笑叫做成功彌補返地點所限
成個channel最值得讚就係無論咩任務定罰咩定找咩數都一定會做

有睇馬介休先知原來譚仔有特特多麻呢樣野

所以話佢哋奶共我又真係唔覺一嚟起碼我自己唔覺睇到佢哋過分吹捧內地 二嚟澳門又細時間又難夾 去內地可以令成件事新鮮感多啲
好記得誠誠十日6點起身寫日記

黑Gap華浚龍哥都好玩得

裴先達就收皮啦

輸3鋪佢個樣絕望到

鎔兒真係笑得好甜

阿誠連輸兩次硬啪怪味糖

仲有花姐真係肯飲洗腳水
成班都係痴線佬 找數真漢子

華浚啲神情同個樣好似我以前條仔
搞到我有少少鍾意左佢

冇記錯係咪啪咗成盒？嗰次睇完覺得好癲 我食1,2粒都想嘔

1.85 正

係 黑gap話佢個口好似個鐘乳洞咁

好鐘意睇龍哥裴先達打機太正
Rico黑gap幾時放佢哋出黎打Division
華浚好靚仔 記得過數畀我

好似係歡樂旅旅旅
去沙田車公廟求籤
但你連自己去邊個廟都記錯？

有睇開！好笑過微辣好多
微辣個種好刻意好尷尬

你想揀邊隻手？

笑死haters gonna hate

求連登咪燈馬介休

招牌扮嬲果個動作仲正正

馬介休成個感覺就係一班friend玩得好開心咁 我覺得呢方向幾好
但係有時佢地自己玩得開心得濟 忽略左觀左觀眾會唔會覺得好笑 如果可以多返少少自己俾鏡頭影緊既意識就好了

邊條片

好似都係出糧食好啲
黑gap問bobo一齊爽好無
最後次次都係rico埋單

始終微辣早過馬介休一段時間，馬介休幕前又差唔多個個都業餘，得rico一個全職

改d好快俾人唔記得既名都係問題所在

名問題

改過個名仲好

馬介休似一班fd拍片紀錄下咁
范圍咁細咪出唔到名

幾like馬介休
但可唔可以唔好成日翻大陸玩

六羹麻辣無情 同我飲撚曬佢

車公廟喎
自己去邊都記錯？
你分明係睇完呢條片作故事啦 下次睇清楚啲先作嘛

加蔥有料之外全部都係垃圾

利申，unlike左微辣好耐

第一條睇嘅馬介休片
笑到肚痛

飲水game都好痴線

Who

呀鎔最正個樣似girl’s day惠利

兩邊都垃圾

唔比黑Gap食煙呢個真係好有創意

馬介休有bobo先會睇，花姐不了

無人識阿 走啦

黑gap真係好正
連登終於有人講馬介休

連登唔好捧得唔得

微辣咩雲吞雞wing先係最撚尷尬
兩個字又唔識多隻 野又唔識講
聽個死肥仔雲吞講野講到1999

同芊華係小學同學仲幾fd
好多黑歷史

芊華除左食量之外無野想知

我諗依個post都差唔多要開始沉，如果有馬介休既成員係到，我想話你知你係第一個youtube channel令我同我老婆都禁中意要追返啲片同mon住啲片。
希望你地可以繼續拍多啲片，加油

快啲出真係game我要睇龍哥輸

最初係幾好笑，宜家愈黎愈悶，製作愈黎愈慳水慳力。

遊戲片、懲罰片好似少左好多，取而代之嘅係鳩up講故事同出糧食好啲。講故事頭一兩次就好笑，出咁多又無製作，四個人嘅套路又黎黎去去都係嗰個方向，開始好悶。

出糧食好啲仲衰，每次都係講嗰句：其實好食嘅，但每條片除左店唔同之外，其他所有流程鋪排都一樣。

唔祈求成日有真係game咁高質，但至少畀番多啲遊戲片，玩得夠癲夠喪嘅我地睇，好似賭uno 、互讚對方嗰啲咁。

低成本仲要澳門group唔去支那仲去得邊？
上次香港果條片Rico有2千蚊 龍哥坐定粒六諗住夠錢
點個船飛都無左大半啦 仲未計酒店錢

多謝更正，自膠
係沙田車公廟

龍哥澳門第一男神，有靚仔又有幽默，仲識音樂

摩牙

連登仔最鍾意捧啲小眾突顯自己有眼光

女圖呢？

豪dee真係好L樣衰

微辣以前都有一兩條片好笑.
馬介休因為老婆叫一齊睇既緣故而睇左十幾條片左右.
真係無條係笑得出

但我睇得出係幾有心機唔係為交功課

咁你都好好心機冇條笑得出都睇咗十幾條

覺得一般

本身鍾意開小薯茄 有一日睇到佢地合作拍片玩old school詞語遊戲覺得龍哥幾盞鬼 跟手撳埋入去睇佢地d片 依家番唔到轉頭了

btw覺得佢地玩真係game 同玩急才遊戲 仲有芊華大胃王系列都好好睇

最記得係花姐講有碼步兵😂😂同埋芊華食左冷面住餐x3都唔飽

有時Youtube介紹會睇
但我真係有套睇到火都嚟

玩狼人
個女巫第一round比人殺 都唔救自己
仲要係知嘅
屌你老母做乜撚嘢呀
咁撚on9 都有嘅
都唔知睇緊乜鳩
好垃圾 又小圈子feel

佢地包剪揼玩到一個新境界😂😂

原來人類脫離危險既時候係會落淚😂😂😂

集集都睇出糧食好啲好正

次次D女都唔洗埋單，搵笨

睇完呢集覺得d女 好.撚.假

懶音都少啲，微辣嗰啲聽到好辛苦，有啲奇怪口音

Miyo

圖都冇 點識呀

馬介休 真係可以吊打微辣
馬介休 無論係題才 笑點 幕前都認真過微辣

Subway同廣告個條都好好笑 最鐘意佢地game片又加d drama
廣告個條罰gel頭簡直帶到我去另一個睇game片既新境界

個條marvel問答比賽......

好撚悶wor

佢地d片海鮮d
要視乎個遊戲好唔好玩
不過間中都有睇 最唔鐘意睇華浚

華浚玩uno冚棉胎嗰集幾好笑一野啪落去

馬介休後製要再好d

馬介休正喎， 好睇過微辣啦， 起碼d 人講野無鄉音。
不過近期有d跌watt, 好似去到樽頸位突破唔到咁。

有無人鐘意黑gap

因為要陪老婆一齊睇
有得唔陪睇既話早就去左打機

你 唔 係 外 賣 仔!

唔知㗎，佢哋玩嗰個版本好似係唔會知，定係要選完警長先會知道邊個被殺

我都係 覺得華浚同vivi 好扮嘢

Bobo都有，不過好小小

最投入真係龍哥黑gap

有
gap gap先係真男神
會飲醉酒訓碼頭
又食煙

呢啲先係真正大叔

可惜miyo只係客串，好少拍片

唔知點解覺得馬介休有陣亞視味

Bobo真係一d都唔似全智賢，似吳若希

淨係睇芊華對食野個種堅持已經值回票價

兩邊都聽過但兩邊都無睇

唔識微辣
我剩係識特特多麻

岩呀
而且好有才華

微辣得霍哥同加蔥會睇下
豪dee好努力 但真係笑唔出同睇到好尷尬

馬介休除左接龍片好難睇之外
其他都好好睇，尤其係旅旅旅

1:28 BOBO

打底褲 je

花姐 is good

我係想看反bomba咋

終於有人討論馬介休啦

真心高汁過微辣好多

呢排唔見佢，唔知點解

I love Bobo

花姐生日快樂

係琴日呀

鍾意還鍾意 有時佢地真係好大浸支那味

Vivi fans

唔好玩啦，啱啱睇左條咩MCU問答比賽，個個唔識扮識係度跟個熱潮去，連所謂答案都可以係錯既，咁叫製作認真？

邊有可能 從來冇聽過有版本嘅女巫唔知邊個死
同埋女巫條友係知道自己會死 但冇救

其實澳門不嬲都重蝗味
大陸人滲透澳門係誇張過香港好多
難聽D講, 佢地行路已經過到關

麻麻地佢，覺得佢好煩又唔好笑

馬介休認真高質啲
但係訂閱數真係

邊題錯？

馬介休個D係由心而發咁笑

微辣個D做作好多

你可以睇下條片既comment,勁多人屌出錯

睇過一段片係輸左要俾人任用電話30秒
其他幾個都係出post 影相 錄音
佢走去將人部電話塞入襪同貓砂盤

感覺馬介休班人係大學生圍威喂
唔知點解連登咁鐘意吹奏馬介休
之前話bobo屌打微辣全部女，我仲特登去睇一睇
佢嗰種基本上我行街見到都唔會特別𥄫，但微辣嗰班我撞到一定望多幾眼

圍威喂呢個term真係形容得好貼切

都無咩認真唔認真
微辣個收入真係可以養哂班人同隊後勤，又有廣告又有活動，有資源同動機去認真拍
但馬介休個view數同路線係無可能養到佢地成班人
人地似係為興趣一班人拍片，都唔好諗佢地會認真製作

VIVI好撚正

身材仲好港女添

新片即睇

聽佢地講嘢硬係形住佢地會有啲鄉音走出嚟 尤其係班女 口齒不清

仲有個阿誠 寫日記條片 啲字全部殘體字嚟 支那味重到

另外果邊果個蘇霖更加有鄉音啦

花姐素顏都好掂掂

成日出現吃貨、裝B 果D字眼

其實係咪澳門人啲廣東話係咁

澳門人係有澳門口音, 但個D大陸字就....

醉愛黃潔恩

果時係fb碌碌下見到佢地玩game嘅片「史上最xxxx」
跟住就鐘意左睇vivi用泡菜歌做情境加跳舞果幾集
同埋有次同埋rico係澳門旅遊塔下面跳舞跳到去上面笨豬跳位，果條片都好鐘意
而家有時都會睇番佢地玩真係game果幾集，果時真係個個星期追

基本上而家佢地出片我都會睇哂

keroro 入面隻tamama

佢大巴咁車人果下真係我都呆撚左

狼人死法比mary打死

佢玩狼人打龍哥果下唔夠佢成名果下勁

馬介休d囡囡順眼好多 微辣果d當自己係明星定點 無得比

新人爭表現
嗰集兩個新人都係癲

我只係覺得微辣個班女係演員
馬介休個班女係做自己

Rex一野冚落張枱到

之後各人個表情正到

淨係睇馬介休，無睇微辣

芊華食野真係痴線

微辣啲人都係叫自己幕前班人做ARTIST

馬介休就叫玩員

覺得rico 好可愛

好撚好睇wor
一直有追開
雖然大家可能圍喂威
但好多娛樂綜藝節目都係咁架
作為觀眾
你只要熟悉個角色
就自然覺得好好睇

而且佢地d角色設定其實都好好
每個人都好有特色

最鐘意華浚同四子

反而我覺得華浚麻麻，佢係最唔自然個個

但係佢好努力，好多時佢玩遊戲同人side bet,即刻好笑好多

Mary

下次旅旅旅有mary

歡樂旅旅旅 龍哥扮漢奸真係好撚好笑

覺得佢玩唔起

下 黑gap旅旅旅都做到野喎
出糧食好d屈鳩Rico請食飯都幾好笑

輸到底褲都除埋，都玩唔起？

微辣完全未睇過
馬介休一有新片就睇 其實幾好笑
之前新件玩射龍門先正
睇完佢地出糧食好d 都想過去澳門試下

Mary正呀 夠得意

玩綁繩果集先正
集繩既經扯住華浚個袋 佢仲要去搞條繩

黑GAP玩得好放喎

就呢點黎講馬介休好d，微辣d短片唔係唔好睇，但好重商業味，反而馬介休既娛樂性更勝一籌

有新片旅旅旅

龍哥rico玩得起 黑gap俾你玩但感覺有啲小氣同記仇

又係呢個組合正

我反而覺得rico有時先係真係玩玩下會嬲

四子應該達哥最唔玩得

中山篇扮聞一多唱七子之歌
黑gap仲要扮個細路囡

一見到即刻睇，睇左2次，2次都笑到仆街

呢句形容反而覺得係華浚喎

澳門除咗微辣之外都有幾個做得幾好嘅channel，質素都叫ok，屌打部份香港呃飯食youtuber

旅癮我最大

飛夢

膠guy架

不過叫做多個地方宣傳廣東話文化，算係好事

點解冇人提爆May

因為啊鎔已經屌打所有幕後

Bobo

爆may講真都真係幾掂

其實點解馬介休班人冇乜口音 但係微辣班友成班大陸仔咁

陀螺段片笑到仆街

全部人之中裴先達先係最唔玩得，然後就係Bobo
出糧食個甜品明明講咗係佢請都變rico請

Bobo 我諗係效果
出糧食好d已經變成Rico請好d
成個系列有Rico嘅集數 但唔係Rico請 有d唔係幾舒服
利申中意花姐芊華多過Bobo

可能澳門人反而覺得香港人有口音

馬介休似一班朋友玩 嬲 小器 記仇 感覺都係面個層 得閒講出來笑尻你

微辣 每一個人都想表演自己 無咩團體性 各有各做咁

女方面
馬介休入屋D 至少睇落係舒服
微辣 比較俗氣
個人感覺 不喜勿屌

支持馬介休

咪就係講緊兩隊野都係澳門人
一隊啲仔口齒不清又lur又盛
一隊就正正常常
口音已經唔係重點

同感。 猩猩達應該最唔玩得， 但又最想做主角
但龍哥黑gap永遠都搶鏡過佢

馬介休d女無乜邊個會令人反感， 呢樣其實好難得。 不過我最愛花姐

未睇過馬介休,入到去睇topic無一條片有興趣睇

見你地講馬介休， 開左佢地其中一條片睇， 明顯同manner 差幾班，無咩興趣

有無人有mary ig

maryyyyylo

最愛鎔兒，跟住就爆may

差幾班, 咁就真係審美眼光唔同囉
個D咩雲吞叫埋雞個D VLOG你都欣賞
我就鍾意睇歡樂旅旅旅啦

旅旅旅真係幾正
明明去埋d地方本身唔多吸引

馬介休d人鳩up搞gag 令成件事變得好睇
但雲吞叫埋雞根本就係2個毒撚靠名氣約女 除左佩男思男果幾集叫做有d睇頭

每次啲任務都好有驚喜

容我坦白, 雲吞叫埋雞既拍攝同剪接, 仲衰過香港D one man band 濕9 youtuber

仲要同嘉賓d互動

有新片.今集OK好笑

真
最近微辣個狼人殺
同馬介休既狼人殺 真係差好遠

微辣悶到要飛 中間討論好似鬧交咁
但馬介休真係玩到好開心
就算比人懷疑都唔會黑面 比人懲罰都唔會黑面
但微辣個個一比人懷疑就黑哂面

爆may應該會多啲出鏡機會啦開始

花姐真係好撚正
黑Gap:阿鎔同阿花係鬼呀~
花姐:唔係呀,係狼呀

第一條狼人殺仲搞笑

支持馬介休

最欣賞花姐
Mary同鎔兒都好得意

另一角度睇, 都要欣賞BOBO
佢走女神路線, 但係化醜裝, 被糟質素顏上鏡都肯
可能玩得唔夠放, 但絕對唔小器

有次去澳門睇電視 見到黑gap講波講世界盃佢正職係咩

好似記得佢ig寫電台？
之前就時裝ma
記得佢好似有有片入面著過車仔

仲有芊華

靚係靚 但有啲八婆格

最新條片笑死我

剩係記得達哥同bobo有著過車仔波衫
黑gap都有咩

其實佢地每個人正職係咩?

旅旅旅

好撚憎果個乜9達
好奇怪同有種格格不入既感覺

黑gap好正 有觀眾緣

黑gap>龍哥>rico>華浚

好似好多GAME都係佢諗出黎?

Main好似Rico
馬介休創作總監又要提過橋咪跣

華浚新片 女牙醫好正

反而想佢地拍一條片 講下其他人係點加入馬介休
RICO 呀龍 黑GAP 先達 係大學同學

Vivi真係好正

好似vivi 不過成熟版

人地bobo以前做車模 咁都話唔正
唔通要微辣果d咩

馬介休女玩員論年齡都後生一大截

花樣壯男

新片鎔兒寶寶好好笑

新手一問： 想問下爆may 係幕後黎？可唔可以調佢去幕前

幕後
最好多d幕前

唔該晒巴打一開波睇佢地旅行果幾段又有爆May 以為係幕前

我覺得你最好睇片睇下真人
啲相執得幾勁下

初初有睇，初期大家都差唔多，反而微辣仲少d睇，但馬介休出黎出去都係嗰d，微辣越黎越多藝人，個個都獨當一面，就轉左台

其實鎔兒寶寶幾靚既, 不過要去箍箍牙

獨當一面??
微辣剩係鍾意睇加蒽

鎔兒寶寶係黑gap條片盡顯可愛既一面

唔係中學同學咩？
黑gap話唔知中4定中5賭裴先達溝女丫嘛
最後畢業都溝唔到女

on9 仔
胡杏兒夠係港姐啦
張嘉兒夠係港姐啦
咪又係樣衰

有無人覺得凌永豪同爆may 好襯?

鎔兒寶寶最正

結果要請食buffet

但係冇請黑gap

大佬呀
正係微辣大排檔 都收你皮啦
兩個level嚟點比

D新人幾正

Jacqueline 正
豬豬一般

Jacqueline youtube

但豬豬好似有d肉地
之前狼人條片係咁望住對腳

阿Rex條囡

唔撚係丫嘛

自己搵IG 佢地無特登收埋

Bobo係咪淡出左馬介休
睇d post comment話佢去做幼稚園老師

無腦協會會長會唔會誤人子弟
不過應該唔係淡出ge,不過有正職咪唔常註
好似猩猩達咁好間唔中先幫手拍小小片

應該大部份人都有份正職嘅
bobo 之前話實習嘛 但佢有同阿FA拍vlog
個無腦比賽真心好笑

靠關係入去

馬介休好似得凌永豪同花姐係接近全職搞拍片既野
拍出黎都有咁既質素真係好高質